又淘寶又屌米 連登仔發生咩事

睇見啲屌米post仲教人上淘寶買
連登發送咩事 呢啲咩人嚟

打手/腥港人/貪平廢老/偽考子/五毛

真係睇到好撚忟

買新機小米9 ，淨係淘寶，京東等 先有得賣。
香港行貨要等好耐先有。

唔淘寶點買到 你教吓佢地用咩方法買？
幫襯香港水貨佬 ，比佢食差價。
教吓佢地點買 ， 唔該

垃圾五毛先用爛米.

證明連登終於都就返件事 理性討論

用屌米好過華偽

上大陸唱k都大撚把啦

教下佢哋點做香港人，唔該

用下又唔得真係惡

就係仲多先驚過小米

呢個真

人地點買嘢都要管 所以話畀你班人話事一定衰過共產黨

共產黨管得最嚴重，你係唔係弱智架?

你班友嚴重好多

Ban Facebook, Youtube, Twitter
買日貨，美國貨就係不愛國。
Lihkg仔得把口，點嚴重呢?咪盲反。
仲有你唔知每個Lihkg仔真實身份，係假膠定五毛都好難知啦。

有D人就算口裡說不，但係成個生活圈已經同支那密不可分

中国咪又有外國技術

中國論壇

其實小米部機幾勁,
勁過部垃圾IPHONE 先啦

個個月入30萬買1萬1部12GB RAM S10咩 ON9
一半價錢買12GB 點解唔買部玩下

真事

仲有Oneplus啊

根本大把香港人淘寶，香港人口裏說不 根本只要平（淘寶小米），滿足到口腹之慾（喜茶）就忘記得一乾二淨

所以話香港人係配有同大陸人一齊生活既惡果

利申不是打手

小米9 3999果個版,後面就無咩特別係透明,
影相3鏡可以影得好過XS MAX先
出面跑100分以上D機佢排第3,
4800萬算係咁
12GB RAM 真係未用過, 市面得幾部有,
舊電係廢左D, 有快差電既算係咁

最重要平, 買3部等於一部XSMAX 512 GB

Android機根本唔值果個價
唔買屌米唔通買三星咩
spec又差唔撚多
你會唔會為左個垃圾泡菜brand哂多2-3k呀

統稱蚑那五毛就夠

關sir都未入嚟你講乜鳩

呢部應該都好正

一撚樣係屎

大家都係想搵又實惠又方便嘅嘢嚟用姐，其實又唔需要因為背景因素而盲撐/盲反㗎喎啱用咪得囉

同意你, 紅衛兵咩,
睇到唔啱就批鬥. 唔準講, 言論自由都冇.
一定要講佢啱聽. 買電話一定要買果幾種牌子, 唔係死全家. 重衰過共產黨.
佢應該屌小米. SEND 野去北京, 指出佢點仆街法.
唔係用唔比人討論方法. 封鎖消息 ,學撚晒大陸文化, 唔啱就郁手打人.
反共反到上腦, 學晒大陸人果種大撚晒行為都唔知, 醒吓啦.

連登呢啲窮撚集中地就緊係要用返窮撚專用嘅淘寶同屌米

本是同根生

20W車充屌得過

一味網上鳩屌，又做唔出咩好野令人用返本土野，你班社會垃圾有咩用？

不嬲冇腰骨

又嚟 我

不如開多個乞兒台啦

咪又係3星零件

哦
咁Apple都會用Samsung mon嘅

不嬲都雙重標準
假如有件大陸靚西送個西俾你屌，屌唔屌

apple平時邊敢寸三星
一直冇話競爭對手
有錢齊齊搵
係d果迷自己幻想佢地不和

支那賤種死落黎咬老綜一年上樓，唔撚使做唔上連登有咩做

美帝d機又貴又俾人屌打
呢加小米又平又抵屌仲要反

咁你有冇飲東江水先

無人估過
問題從內唔係產地

有得揀你會想飲？

有得揀既野你又係咪真係無用先？

哎啊 好威威啊 捉到我打錯字啊
比隻手指公你先

「從」來
睇嚟師兄啲理解能力都幾好

聲稱被懷孕機會率99.9%你屌唔屌

咁obvious 嘅問題都要問 收皮啦你

死窮撚用吊米支那野

係公司問題啊 啊醒 真痴定假痴啊屌你

fucking retard

香港買到既野有幾多係由淘寶黎？
唔好自欺欺人啦
你著既食既大部分都係大陸黎
寧願俾人賺都唔自己買
既然你冇能力離開香港就接受現實啦

樓豬開post又淘寶又屌米想點